有無3台sales?

用緊258 8gb plan
想ipx 有無sales add tg傾傾？